狗咬狗骨

訓練有素

仆街啲狗的受傷數字就係咁刷返嚟